連登有冇人玩搖搖？

由細到大好想學
有冇聚會之類既野？

巴打有玩既不妨交流心得

push

早排行街見到，即刻買咗番嚟，童年回憶

補圖

想買隻日版龍球黎儲

你地自學？

Yo yo factory
One drop
Yoyo recreation

呢啲叫靚野
想搵人玩google "here we yo"
好耐冇去唔知佢地仲有冇聚會

YouTube search yotricks
睇到想試下玩

唔好諗啦

我？

我有玩開

香港人支持香港品牌
緊係玩c3yoyodesign
佢地隻新speedaholic我都買左兩隻 就買第三隻

我都有買，但係我覺得粒speedaholic唔係好定，fingerspin確係唔差，同價位fingerspin yo仲有magic yoyo 粒skyva都好高性價比。btw c3啲yo 好貴呀

睇批次 ，始終呢D係係膠yo特色黎
我紅色個隻震到仆街藍色個隻反而好定
紅色個隻玩左兩個月唔知係我暴力得制定點
條軸扭到rip左
btw 我都有買MOVE但未練到fingerspin，未買過>$500既yo，驚整花／崩肉赤

btw 新speedaholic比我感覺係比上一代定左好多，但D招都慢左

咁你仲買第三隻 btw我都係買紅色，幾靚

回應返樓主或想入坑嘅巴打先，新手入門上網搵料唔提啦。
如果1A入門yo係邊買買邊粒好，由於我都係未買過>$500嘅搖搖，
所以我有以下推介︰
1. 畢直一百以內，如果仲搵到的話，Bandai hyper raider係新手入坑選擇，陳年野來的，文具鋪或會有，深水埗可以留意下。買隻儲下見識下舊時的搖搖也好，正是上面巴打放圖個隻。
2. 畢直一百以內，文具玩具鋪有機會搵到大陸牌子嘅蝶型yo，如果係乜野blazing team火力少年王 仲好，有機會有金屬yo，會好玩些少。
3. 畢直二百以內，玩具反斗城，多數有大量陳年duncan嘅drifter，新手好啱玩，不過要注意，第一，陳年繩一定要換左佢，第二，drifter軸承係細size，要換就冇咁易搵到。另外，反斗城都有賣過blazing team的yo。
4. 畢直二百以內(中高級，當然技術行先 )，大牌子yoyofactory出品的replay，有世界冠軍推薦同出過賽，可以改返玩進階招式，亦有出進階版本replay pro，買前者後者冇乜所謂，可以話係首選 。香港唯一(好似係)搖搖鋪yo station有賣，不過間野係觀塘 ，入去朝勝下都好，有好多yo同配件！
5. 畢直二百以內(中高級，當然技術行先 )，本港國際品牌c3yoyodesign嘅新一代speedaholic，設計上可以玩埋一種叫fingerspin嘅花式，如果想試下fingerspin，都可以係首選！巴打都推薦，撐本土~ 不過香港自家品牌唔只得c3yoyo 。現時點格仔鋪yoyo warehouse有賣，專賣c3yo。
6. 畢直二百以內(中高級，當然技術行先 )，好有名氣嘅magic yoyo出品的skyva，設計上都係可以玩埋fingerspin，新speedaholic一出(skyva出先)，有好多人攞呢兩隻做對比，因為係相近價錢，一樣都係膠yo同以置中fingerspin為賣點，我比較鍾意skyva，可能我玩開先。skyva係一個由入門過渡中高級唔錯嘅選擇，有啲底子先玩會好啲。yo station有賣。

暫時諗到(因為自己有)係咁多，以上都係定價低，由入門到專業(技術for sure)都啱玩嘅1A搖搖，有冇巴打有其他建議交流下

至於配件上，可以去yo station選購，入門技巧花式教學可以睇樓上巴打講的yotrick(youtube/官網)

無計speedaholic真係幾靚仔，後悔冇一開始買透明
我自己睇既話新手就prefer yoyofactory既one，一盒有哂窄闊bearing
Basic招到初階1a都玩得
學識bind繩收再上speedaholic/其他金屬都唔遲
火力少年王d款真心有d
最衰香港地方細，如果唔係買對c3 initiator玩2a仲正
自問身手靈活既巴絲試下玩2a
不過要成日練同埋好考驗耐性
利申：由火力年代開始玩，第一隻for 1a既係yoyojam speedmaker

另外巴打prefer買咩繩，而家係kitty string normal同fat到諗緊
補充，斷左好多年無玩
以前買落既50/50 nylon/cotton x100到而家仲未用哂
係speedaholic 出v2先開始玩返

認真，我冇玩過kitty string，我係yo station買繩佢比左扎我，又冇講係咩牌子 之後我用過kin design啲繩，又有另外一種手感，硬身啲易發繩。真係要用過先知啱唔啱

睇黎巴打係老前輩 失敬失敬(帶定頭盔先)，我都係幾年前有玩，但係上年先開始認真學，以往第一粒yo 買返黎係擺屋企，而家都唔知擺左係邊 個粒係psg。上年屎忽痕先玩返。我係嗰啲skip 哂新手幾十式，睇啱咩就練咩，所以而家都係半桶木 (多數都係因為懶)。

搖搖呢樣野真係好少人玩囉

係咪建議玩好30式先？

多謝巴打詳細分析

Absofuckinglutely

歲月不饒人
開始玩個陣仲係中一二
而家都大學final year

Btw見巴打咁推薦遲下都整隻skyva 玩先

至於30式講緊既係基本功
對於之後再㨂玩咩a有幫助
例如11 ufo就係而家流行既fingerspin trick既基本
29式Shoot the moon同30 double loop就係新手上2a既主要樽頸位
個陣我玩用左1個月去到28，之後要用2個月先練好呢兩招
如果唔執著玩齊30式或上唔需要練呢兩招
如果要上1a既，第25, 26, 27, 28係必須識
另外有d招係有特殊用途，如：24用黎較繩既鬆緊程度

論㨂咩a，多數人都會由1a起手（一黎易上手二黎土地問題 ）
但論表演性不及2a（好多人睇我玩1a都話唔知你做乜9，只係見到隻野係繩上好快咁彈黎彈去 ）
2a講真係high pay high gain 既遊戲，挫敗感同成功感都好強烈
而且最於唔識搖搖既人黎講最具觀賞性
3a無可否應係最難玩，無返咁上下1a底唔好試
4a而家多數既玩法係配合四肢玩（真正手腳並用），手腳靈活既人適合
5a有種玩流星鎚既感覺，初期煩在邊到搵粒野返黎，我就係麻雀鋪買粒大少少既骰仔再搵電鑽鑽穿佢
5a就適合有少少1a底既人

各位巴打係咪多數自己屋企練？

自學就一定屋企最方便，但係如果屋企雜物多，最好都係去空曠少少嘅地方，會練得放啲，自在好多。

btw, 是咪會有聚會

公眾地方玩搖搖最麻煩係d濕9保安
明明成大個廣場/公園都無乜人/少人行
都好似當你拎個炸彈出黎玩叫你收返埋佢
個下真係好無癮
補充：跟據經驗，商場保安最麻煩

有聚會會唔會屌鳩我呢d新手

以前識玩雙手loop to loop
利申，十年冇練

有冇興趣玩番

我以前同個frd 成日去公園玩，我個度會定期會有好多人練好多雜耍 但個度附近已淪為busking之地，有日上連登見到有片真係唉左出聲...

雙手真係難練

教你就有份

召集所有搖搖巴打

邊頭？

4,5年每逢星期日係沙田新城市廣場果邊都有十幾廿條友係度玩
唔知依家仲有冇

超速雷達

其實冇難唔難，係要左手由頭練起，但因為右手練過，知道有咩技巧，所以會快上手過初學。

有冇人教我shoot the moon，唔想扑到頭

呢隻新手唔識個時買，玩到熔熔爛爛，遲下會聽巴打講買skyva

側左唔好意思

金屬yo跌一下崩一下幾乎可以rip
以前我隻奧達陽光震到連自己都驚
Btw就算係膠既都唔好跌咁多
跌彎/崩左條軸一樣會震

搞到我好似做左打手咁 ，btw skyva新出透明色...

轉下牌子先，呢隻又靚仔又好玩

好靚 yo station買？幾錢？

屌你skyva真係幾撚好玩
一上手第一次成功finger spin
其實佢同speedaholic 都震，只係skyva重量分佈好唔太覺
Speedaholic 有d啤鈴落多左油
如果論洗完啤鈴後，skyva 好在易finger spin同快
Speedaholic 就噤轉同穩定，另外speedaholic 無咁大隻相對容易係手指間穿過

我普通個拋物線屈繩都做唔到唔知叫咩名

巴打咁快手，我呢一兩日都想出觀塘買多隻透明色，早知約埋啦

我有時係到諗，有啲yo便靚正，鍾意又買埋佢其他色，夾埋啲錢其實可以買隻貴野

yo station有，但我唔係yostation買

shoot the moon 我覺得係落到嚟隻手要夠力同捉發力時機，chok返上去先唔扑頭，不過我唔敢係屋企試同練，所以我都放棄左2a了

利伸：個頭已經練成自動導航，避開搖搖追擊

透明得返兩隻
其中一隻係我手上

當時我練Shoot the moon犧牲左一支光管

頂 我晏晝出，係隻透明色剩返隻？其他透明色(紅藍紫個啲)仲有冇，我幫frd買埋

細個呢招學極唔識就放棄左

宜家仲會唔會好似以前咁有一班人出黎玩？

每隻色應該得兩隻，原本想要全白色點知賣哂

仲有隻蟈產野將軍劍同dv888唔見左

又引多個人上水了

第一代就買左白色

有無人諗過參加地區選拔賽

好撚多

巴打多數係邊買繩？

早幾日買左隻新既13蚊美金
換左粒啤零玩落都幾好

不過暫時玩落最好既都係anglam 2
不過好撚貴

咩地區選拔
而家叫我砌1分鐘freestyle都成問題

同問，想搵kitty string normal綠/橙

都係yo station囉，btw 淘寶

搖搖野我多數係amason/rewind買

我得夜光龍球同超速水龍

有冇團
想買繩，啤鈴同回收膠pad

有無巴打一齊出黎玩?利申:新手
岩岩學識30招

極有興趣
利申：三十式都未識既新手

大家有無話幾時得閒 去邊到玩#hoho

你地買既話搵一搵我
我有個95折code去到3月10

你地youtube睇開邊個

關於搖搖既野唔多

咁你點學新招

三十式都未識曬

我以前跟住搖搖總會既宣傳紙仔都學左29招，仲有招shoot the moon 唔敢練

有，2a初哥
練到好樽頸位

自閉玩左搖搖都一段時日，見到有同好幾感動
c3yoyo有無2a款賣？
而家用緊playmonster crook

我學都未學過三十式

我平時睇開呢條友教

暫時學左一半左右

Initiator堅正

呢個既combo招多，唔錯
仲有睇yotricks，比較多花款
另外Ann Connolly ，d招適合1a新手

Ann Connolly真係

我都係睇呢幾個channel

yo station係搬左定執左

響觀塘成業街

利申 中一個時冇技術又要威 買左隻叫superstar 既金屬yo 當年成八舊水

superstar出名夠定
但個段時期都係888同skyline最好玩

唔識玩都肯買800

好快玩撚完
落兩下地已經冇左

呢隻野未開已經爛鳩左

咩黎？留名學野

日板龍球個殼真系脆到一個點

地就冇落。因為都識小小基本招同blind繩收
但最後比拜年親烕細路整爛

以前覺得太靚點搵都要買到，但其實真係好垃圾

我都好想買返收藏。但好難搵 搵到都有裂

我都想儲返個

有無搞番個小聚會好

agger

Have telegram gp?

有興趣入呢個 新開

pish

我都想買

睇twitter見到有日本鋪頭入左貨，咁岩有朋友去大阪咪叫佢幫我買

對上果次玩應該冇18年都16年

早幾年玩具反斗城都有賣
好似有日版龍個成個系列

其實一定有裂

有興趣入tg

跪求twitter

兎月屋書店

日版龍球真係超超超垃圾

當年明明記得動畫講到龍球幾高科技幾撚勁

點知拆出黎拎上手已經feel到伏伏地,再玩第一下之後個失望感,真係到而加都記得好清楚

星期日有搖搖聚會
有冇巴打join